衛報：摩連奴帥位安全，他已經在準備下場比賽

根據《衛報》曼聯隨隊記者Jamie Jackson報道，摩連奴儘管帶隊輸給利物浦，但他的帥位在近期仍然是安全的。

摩連奴正在面對越來越大的壓力，因為曼聯本賽季表現不佳，目前只排在聯賽第六，但《衛報》瞭解到摩連奴將繼續留在主帥位置上。

17輪比賽過後，曼聯落後榜首的利物浦19分，落後第四名車路士11分，摩連奴的球隊淨勝球為0，這是曼聯自1990年以來的最差開局。

由於聯賽盃被淘汰，摩連奴有一周的時間來準備周六和卡迪夫城的比賽。

Free fall

永續喇

摩佬是無辜的

**[下場比賽],摩佬親自落場踢波 sure win

永續

落場守龍換埋ddg
襯返隊波

咩比賽？

永續daddy

英超福音

又話安全

爸爸唔好唔要我

Fake new

衛報炒左jamie jackson先啦

榮升垃圾報第一名

是日笑話

暴迷喜訊

？？？